有預感今次勁過2003

大家小心

鮑姐？

飽

鮑姐有冇勁過2003

鮑

魚包

03 年既鮑姐勁d定今年既鮑姐勁d

03年嘅鮑姐加埋唔夠100歲

鮑姐咩勁過2003？講清楚好wor

燈？